[有片有歌] LMF X My Little Airport - 今宵多珍重

music & lyrics by LMF
arranged, produced & mixed by 林阿p
vocals by Nicole Au
mastered by Ball Au
model: 66, photo by 阿 p
OP: A Room Production Co.
(admin by EMI Music Publishing HK)

今宵多珍重 聽日又未必會係咁
今宵多珍重 聽日又另外一個樣
今宵多珍重 聽日又未必會係咁
今宵多珍重 聽日又另外一個樣
你有無埋怨自己生出黎果陣時
唔係含住條金鎖匙 係一條生銹鎖匙
你老豆無本事 無錢養妻活兒
你呀嫲就啋 你個衰仔
生你出黎都係多餘 唔該
你要記住人生嘅大門係要靠你雙手去打開
掂嗰陣時就唔駛見風駛盡𢃇
耷嗰陣時唔好怨天怨地

(Prince Charles: Unprecedented though this moment in history may be, we have the utmost confidence in the abilities and resilience of the Hong Kong people. Britain learnt long ago that Hong Kong people know best what is good for Hong Kong.")

可以試下去諗條路唔係一定要咁走
要壞嘅話唔一定要食煙飲酒
唔係一定要耷低頭做人隻狗
可以抬起頭自己行每一步路
唔駛俾人睇死係一個無用嘅細路
自己去做做到自己就當然最好
做唔到都千祈唔好放棄自己
𠝹手跳樓飲滴露蕩失路

(Chris Patten: It has been the greatest honour and privilege of my life to share your home for five years and have some responsibility for your future. Now Hong Kong people are to run Hong Kong that is the promise and that is the unshakable destiny.)

今宵多珍重 聽日又未必會係咁
今宵多珍重 聽日又另外一個樣
今宵多珍重 聽日又未必會係咁
今宵多珍重 聽日又另外一個樣

香港人振作! 加油! 未可以認輸!

正

推
自己去做做到自己就當然最好
做唔到都千祈唔好放棄自己
𠝹手跳樓飲滴露蕩失路

尋日post完, 仲諗住唔紅色果句驚放負
今日就...

推